女朋友 / 女伴 有什麼分別？

如題

一個唔幫你含 一個幫你含

冇 分唔到

都係sp

次次見親喱類post都係班毒撚留言

一個有愛地陪伴 一個冇愛地陪伴 好似係咁

女朋友有得唔俾你有其他女朋友
女伴冇得唔俾你有其他女伴

呢個最接近我既諗法